有咩part time好返？

失業中

我都想知

無印

幾錢per hour

34.5

同問

賣錶 $45 鳩Hea 今日翻第一日就有佣收

求介紹

係靚女就幫你

有撚嘅靚女

同 可以幫到你
利申：前排瘋狂 send CV 已經有大把 interviews
有撚嘅就幫到最盡

好呀 唔該你

Baleno 點睇？$50hrs

都可以呀

有冇話要點in

依家我真係一個“pang”都冇

你住邊度

屯元天個邊

45

Berluti 60蚊個鐘
乜都要做